既然啲狗唔會搞白衫

咁如果我地blackblock變whiteblock有冇得諗

拎住鐵通都唔逗

仲要渣支五星旗

班狗分到嫁 岀動前知會左佢地嫁嘛

冇
唔洗推
此POST已完

屌你佢出動前會通知警察㗎嘛

不嬲係咁做

佢哋先分

你似唔似阿叔先

屌你佢d伙記收隊換衫呀
梗係認得啦